感動嘅係美圖又收皮

破埋$10

魔性澎湃

老千股害人不淺

巴打坐緊

我個fd蝕左成皮
鄧佢唔抵

岩岩低價入左

招股價鐵底唔洗驚

鑽石底

係散戶收皮姐

隕石能量底

而家入幾手玩下算唔算魯莽？

穿九蚊其實唔難

你帶返對眼先啦

唔算

而家九蚊鐵底，下面係咪仲有個底？

老襯底

同之前一樣睇撚錯title 美國又收皮

向下set個9蚊止蝕。最多蝕2毫。不過向上無限回報

鑽石撚樣底

買左放係床下底

穿左

8.88 入左兩手